給香港人,Stay Gold

push

[認真] 各位肯獨立未？

pish